千祈唔好搞Apple呀，一搞就中曬伏！！！

聲明：本人不是此帳號登記者，只是暫借來post文

因為見到一d對apple將某個apps下架而有疑問既post
為了不被一些有心之人利用放大事件，所以想說明和解釋一下，免他人中招被人利用

1. Apps store本身一定要跟(當地)法律條文限制，冇得唔下架，記住係（本地）既法律！！！所以聰明既大家應該會明我講咩。大家外遊時不妨睇下本地下載唔到既apps係其他地方見唔見到？正如你係中國唔會揾到fb,ig一樣，返到黎香港咪照揾到，大家明啦！

2. 琴日嘅NBA事件已經令美國人好多都關注香港嘅民主運動,如果俾人帶風向去Apple Store破壞，咁就會令美國人覺得我哋同大陸豬一模一樣,令民主法案有影響失民心

3.呢個好可能係政府同狗嘅陰謀，今日遊行琴日落架琴晚有人連登出post

4今日去Apple Store走咗轉，問左相關問題，佢哋啲同事仲教我可以將任何網址Add 做shortcut呢d功能，而且網頁版仲用到，所以唔洗驚無左個程式。

手足千其唔好咁早判斷結果，要小心求証

P.s識玩梗係喺Twitter 係咁問點解台灣國旗同埋個apps下架啦!要引起國際關注先有用!

推

咁emoji呢？

推

唔好同共狗一樣 周圍製造敵人先

推！
啱呀，因為始終個間係美國公司，點都叫自己人。同埋一搞可能連人權法案就暫緩就GG

推 咪撚搞apple呀

今日HKmap 明日lihkg

推 有用post
警世post

推，建議文宣煲大佢等美國人自己屌柒apple先

推一推

你上Reddit 行
全美小爆蘋果
睇吓邊個笑到最後

完全冇必要裝修
根本係局爆全美怒火

係搞都搞左360先啦
今大大埔行過仲好好生意

裝修就一定無人去架喇，實有風向撚話美國會唔鍾意！

但一人一信投撚爆訴佢都得呱？
Sample都比埋你，中一封英一封要啲藍精靈覆都覆唔切！

未審先判，好串喎！

@apple.com

Subject:An complaint against the removal of HKmap in App Store

Dear Apple Asia Limited,

I am writing to complain about the removal of HKmap即時地圖 from App Store on 9 Oct.

From your statement, you point out that the app endangered law enforcement and citizens by displaying police locations which later led to ambush police. Regardless I would like to criticism it as an logical fallacy (Slippery Slope) where there is no direct reflection. Since I do not seen any court ruling which proven your statement above. I strongly complain your injustice decision against HKmap which is prejudice and unacceptable.

Although I agree with you that we can ignore the fact that most protesters using the app just to prevent personal harm from police outraged force ambushed (Since police safety should always higher than protesters), your assumption of the usage is also prejudice. As a pro-government Hong Kong citizens, HKmap is very useful for me to locate police force so that me and my mainland China friends can go to the street to show our support to the policemen and prevent them being targeted and ambushed by those cockroach. Therefore I think your removal of HKmap is somehow an endangered movement to our Hong Kong society.

Lastly, I have learned from the Cybersecurity and Technology Crime Bureau that many criminals use Facebook and Instagram in low-breaking such as e-Shopping fraud and social media deception. I strongly suggest that you should also remove those American-made app which so led to serious harm to Hong Kong citizens, otherwise it will show the world that Apple is an injustice and biased company, which is seriously harming 1.4 billion Chinese.

Therefore, I demand:
1. An official reply of my complaints within 72 hours.
2. Let HKmap即時地圖 shelf again on App Store.
3. An official apology for your injustice, prejudice decision.
4. Six Demands, Not on less!

中文版：

主題：在HKmap被下架一事作出投訴

親愛的蘋果公司：

本人現正對貴 公司於十月九日將「HKmap即時地圖」（該程式）下架作出嚴正投訴。

你在聲明中指出，該程式透過披露警方位置影響公聚安全。先不論這陳述應否作為滑坡謬誤的一例子，本人直至今天（十月十日台灣國慶）從未於任何法庭裁決引證到有一小撮激進暴力示威者以此功能伏擊警察。因此我認為你對該程式的指控是不公及不合理的。

雖然如此，我認同貴 公司認為警察的人生安全高於示威者。但我認為你對廣大的iOS用戶對該程式的用途亦不盡理解。由該程式上架至今，我和我的國內同胞一直依賴該程式尋找出勤中的警察，並帶同金錢及食物對他們作出慰問及保護他們免受暴徒襲擊。因此，我認為你們的下架行為是好心做壞事，反而大大影響了廣大香港市民的安全。

最後，我亦從網絡安全及科技罪案部網頁得知有大量騙徒透過應用程式如Facebook、Instagram等進行如網上購物騙案和網上交友陷阱。在一視同人的原則下，我認為貴 公司亦應將那些美國製應用程式下架，回復香港社會和平，否則會向世人揭露貴 公司不公、偏頗的真面目，及嚴重傷害14億中國人民感情！

我要求：
1. 貴 公司在七十二小時內回覆我的投訴。
2. 將HKmap重新上架。
3. 貴 公司就此事作出正式道歉。
4. 六大訴求，缺一不可。

完。

邊個提裝修咁弱智

邊撚個話去裝修呀
你on9架

推呀 蘋果前面仲有大把敵人！